你鐘意高登joe多啲定拜登joe多啲？？

高登joe
拜登joe

master joe

who?

問問 master joe都未聽過
好打極有限

兩者都奶共 好難簡